我覺得呢個時候梁天琦有辦法公開呼籲6月9 情況可能會大變

天琦絕對係本土焦土既精神領袖
如果佢都開到聲要assemble
相信6月9會更添變數
成個活動既可能性同士氣風向完全唔同
唔知道有無可能

你去監倉訪問佢

關咩事
可以錄音寫公開信

唔知有無可能

過氣啦 仲天琦前天琦後咩 活係人影子後
跟風咩

佢真係算香港呢幾年最有領袖魅力既人wo

天琦一早決意淡出
俾人dq加起訴之後 佢意識到勇武係以卵擊石
開始呼籲泛民本土不計前嫌 同時出席外國講座
果陣時熱普城猛烈追擊 左膠又針對佢
五毛更加唔洗講 本民前面臨瓦解
戰友們身陷囹圄 處處不是人
俾著我都唔撚想理你班仆街含家產

咁又真

果陣高登個個話佢變左膠 自打嘴巴
又笑鳩佢湖北琦
甚至屈佢同青政係五毛
講起就心酸

得罪講句 如果將來可以清算
請不要忘記熱狗
做太多仆街嘢
比起五毛 有過之而無不及

你條戇鳩探撚過人未？探都未探過

你UP乜春？屌你老母

買多個鍵盤推多D 10001 好撚過啦傻鳩

當年真係押錯注
梁游完全係公關災難
鴨脷洲口音
大大方方話自己反港共都無咁嬲

聖誕節寫過信比佢

寫信畀啤利 , 等佢讀出嚟

比人打下飛機都唔撚得

佢冇欠香港，香港人都冇咩資格求佢再做咩嘢

無人要求
講緊可能ja

你老尾你又真係冇改錯名

又block 一隻, bye

2015春

2015夏

2015冬
01:55

2016春

2017冬

本民前，定位清晰，活動每次都是有隊型，從民生最熱議題著手，當時突破泛民同保蝗的兩元光譜。

當年補選的義工團，氣勢一時無兩，最後當然被中共睇中

你睇眾志都係走年青路線，但脫離唔到傳統泛民的影子，因此號召力遠不及本民前

講到咁，6月9號去石壁救人囉

香港人真係久佢太多

欠

佢投左降啦，官司都唔打，博假釋早d出冊

你比錢佢燒錢打呀？
咁樣叫投降咩

佢放棄呢單選舉呈請令選舉主任有尚方寶劍任意dq，2020都唔洗旨意有本土派入閘，根本眾籌都要打落去

根本就無得打
同港共燒錢打官司
不如留返d本搞地下活動好過
佢地一個留港一個海外
根本就係擺好架勢想轉地下
進可攻退可守

證明港共好驚佢影響力

單野拖咗3年啦，浪費咗幾多人力物力？對面有納稅人出錢，無限資源，梁天琦點鬥？再講，如果最後不幸輸咗，法庭判咗DQ合法有理，成為第一個案例，咪仲大劑？

不過，你到今時今日居然仲以為2020可以有本土派入閘，仲想對呢個選舉遊戲抱有希望，你都算充滿正能量

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

屌你老母五毛狗

你唔比法官判政府輸？咁講天琦暴動都應該認罪啦，點解要打？

跟本仲跟港共遊戲規則就無可能贏

當年聲名簽埋都比人讀心術啦

岩，所以咪要選舉呈請囉，你唔比法官判選舉主任濫權咩？

單野咁嚴重都可以拖足三年，判政府輸嘅機率微乎其微，仲天真到信香港法治？

BTW，一單係判個人刑事罪，一單係判政府行政行為，兩單野性質完全唔同，咁都有得混為一談

咁69上街推倒送中機會夠微乎其微啦，係咪唔上先？

你正常散步就一定無可能
而家咪講緊有無可能鷹派鴿派夾埋一齊做
可能做得返2014年甚至再進一步既結果

我地唔需要 偶像 ， 英雄 。每個人都應該信自己 靠自己
凝聚 團結 就係力量 唔需要寄昐 假手於人

歷史大部分成功既革命又好示威又好
都一定有核心人物同精神領袖
講就講團結係力量
但香港人羊群心理出哂名
有個有領袖氣質既人帶頭成個行動士氣成效升級幾十倍

我個人行使遊行自由又可以同打官司混為一談，進修下邏輯先唔該

成本根本唔同，我自己去行咪又係比小小車錢？最多請下假？你同政府打官司要打到最後，請律師陪你玩幾年，最低消費都十萬起跳啦？如果打輸咗，單野變咗成為合法反民主案例，咪仲大劑？

Ching 中立

人可死 但擁有同一信念 既意識 係唔會滅亡

2020搵個冇乜錢ge本土派參選，比選舉主任DQ之後用法援打選舉呈請咪得囉

過到2019再講啦

逃獄

呢啲時候梁天琦呢啲一定俾人睇到實啦

香港唔配有梁天琦

邊有可能錄音

真係識鳩噏就可以做軍師咩救命呀 唔好咁戇鳩好冇

高院判陳浩天選舉呈請敗訴 申法援上終院但法援處以「案件沒有合理勝算」為由拒絕 最後選擇放棄上訴

到前幾日天琦撤回選舉呈請申請
「案件入禀三年後仍未排期審理」
「梁天琦的代表律師在庭上表示，法庭早前已在香港民族黨陳浩天呈請一案中裁定，選舉主任有權向參選人作出查詢，認為本案勝算不高。加上涉案選舉在 2016 年進行，至今相距三年，議員的任期將滿，故申請撤銷呈請。」

先係為選擇舉跪低話自己唔係港獨，已經扣左分。
做到咁都仲比人DQ，就更加顯得佢樣衰。
更加唔好講佢支持果兩件梁遊，為左撐連「影武者」都講得出。之後呢兩件低智小學遊玩一玩野，天琦D光環比佢地燒晒架啦。

之後埋泛民堆更加唔好講，當初睇好佢就係希望佢唔係和理非，唔係左膠。若果要做左膠、入議會比政府玩，老泛民做得比後生的好，做咩仲需要天琦??

佢要搞大茶飯，支持。換個無議會經驗的後生入立法會?換個後生的政治明星，和理非到2047?不了

過你老母臭閪濾呀
係因為懲教對外來書信有嚴格規定 所以先集中處理好啲信件再寄去懲教度 避免寄失或者因為唔符合懲教嗰邊啲規定而去唔到天琦度
囚犯編號呢啲個人私隱唔講咪唔講囉 你都唔會周街唱你住邊你老豆老母住邊啦係咪呀

發夢發到天琦帶住我哋一齊上街大叫反送中
喊醒咗

狗達廢陶大灣駒陳雲根

唔使講出口,佢幾時都會撐

請不要忘記毓民
九西天琦因為幫游蕙禎企街站
就俾佢癲狗式發動全熱狗追咬天琦
將天琦判為本土25狗

國師會唔會走出嚟

你又真係信佢真心跪 仲要唔係覺得政府幾醜惡而係「佢樣衰」
梁游係衰入世未深低估咗政府同建制兩隻老狐狸 佢哋只係同其他議員過往做法一樣 係宣誓表明自己政治立場 有咩錯？點估到政府同建制借機炒大件事呀
更何況班「同路人」前一句鬼後一句收咗錢 選前選後不絕於耳 你估佢哋又好好受？
飯民嗰度更加證明你真係對佢同本民前一知半解
針對唔同議題 大家意向一致嘅話可以考慮合作 舖舖清 咁叫埋堆？
好心撐就撐唔撐就唔撐啦 係度懶係中立咁blame the victim

就係呢班傻西中立撚
激進d又話暴力乜乜77
傾合作又話人係鬼
人地係鬼會肯留低坐幾碌？
人地真心愛呢個地方
仲要比班左膠泛民連登仔篤灰割席

咪撚玩啦
仲未入青山咩

真

你唔當但上至囚犯下至各政黨都當 跟個犯一世 仲可以靠編號查佢身處位置 探訪狀況等等
避免寄失唔合理？你寫錯寫唔啱地址收件人名或者郵政寄失咪會寄失囉 有咩咁唔合理
幫你執好封信包寄到入去都俾你叫做篩選 你真係垃撚圾 虧你你自誇自己良好市民
俾埋link你講入面收信幾麻撚煩你都唔撚睇

靠自己啦 死左一個我 仲有千千萬萬個我
強大既組織 無話無左邊個唔得

我唔會怪毓民 畢竟嗰陣唔係聽鳩達勸都唔會再出山
我只會話佢老人家嗰陣老懵董信錯鳩達蟈螄同四眼俾佢哋幾個煽風點火先反本民青面開佢波

屌你個良好市民定義同有香港出世紙就係香港人一樣咁撚柒冇腦 良好職業 唔撚同你拗呢樣
btw你咁樣寫地址包寄失都得 未試過俾郵政搞到寄失唔代表冇機會 同埋只係直接寄去郵政信箱可以避免嘅其中一樣失誤

兒登鍵國派精神領袖

知唔知當中有幾多係熱狗

一條傻仔，一撚早簽反港獨就係入面玩緊啦，仲駛入去坐？
傻尻一個，政治咁醜惡，仲以為自已好撚醒用大圍力量打嬴政府？
簡直係智障

依家仲屌緊本土獨派 由得大灣駒周街亂咬人喎

以前嘅佢係值得佩服同尊敬，依家真係不敢恭維

咪簽完俾選舉主任讀心dq囉
前因後果都撈亂晒 究竟邊個先係智障？

所以話公務員持守政治中立真係得啖笑
選舉主任個權原來咁撚大 我認為你係就係
仲有初一事件同選立會被dq原來有必然關係 嗰陣都未判 就算判咗係暴動又點 邊條例講到明 犯暴動罪嘅唔選得做議員？
屌你啲思維同啲土共廢老一鳩柒樣

邊有個個
明明係55開

利申：一直撐佢

屌馬後炮
之前咁玩都冇問題
個年DQ就話人憨鳩

又係唔好激嬲中共啊？

坐埋監都要一腳踢冇人支援
同港豬講民主

瞓翻咪ok

你都戇撚尻
google 下啦碌柒
第一次人地叫佢簽佢唔肯簽呀撚樣
係之後同律師討論完無計先焗簽咋柒頭
唔柒識又扮識
捐返入你老母個狗系到啦

梁游好多位都做得差係事實
你依家問我
我寧願篤陳澤滔入去

不過宣誓
早幾年長毛都係玩開嘢㗎啦
欲加之罪

佢宣誓玩咩都可以
但佢事後既回應好差係事實
公關真係差到無論

咪撚on9啦 佢70歲人咋
行出黎不知幾精神 講野中氣不知幾足
根本就係威脅到佢個人利益 佢就六親不認

真
講到幾大仁大義
搞到佢無左議席就發撚哂癲

投佢地人係望呢兩個人入去改變議會的風氣，然後佢地兩個表演咩叫死口唔認，咩叫小學雞哎架。D野隨便搵兩個唔要臉的人都做得到，表現唔到咩係新一代新青人的進步同改變，比全香港的人知道年青抗爭者有幾幼稚。

果時佢地果個串串地笑笑口，好似自己好威的笑容。加埋一口唔知講緊咩的小學雞言論，真係見到即燥。

咁咪即係簽咗囉
你覺得而家班officer咁樣政治審查法 只要即刻狗衝簽就會放過你？會唔會太天真呀你
有冇睇過份report呀 引用晒從古到今上至公開發言下至facebook留言嚟prove佢就算你簽完紙都唔會真誠擁護基本法同特區先dq呀 唔柒識又扮識

要講 以前邊個建制冇反過共？
梁振英都出國聲明屌64啦

左膠有q 針對佢
成班同檯食飯啦

陳雲清算咗佢啦

根本就係
完全係小學雞
有少少sense 都唔會好似佢地咁失禮

小政棍

你知唔知如果封信冇貼足夠郵費既郵票
係要收信人自己係監獄入面賺既錢俾返
其實你唔知咪問囉 又唔洗下下陰謀論質疑人既
有邊個想做呢啲瑣碎野 嫌好得閒？

巴士底監獄

咁咪做多咗囉 有邊撚隻字寫明選舉主任要就政治取態做埋篩選㗎 屌你老母臭閪啦

…且慢，《守則》不是寫明要對政府「完全忠誠」嗎？那何謂中立？王永平稱，「中立」不等於接受上頭一切指示，前提是指示需要合法。因此公務員的職責是「按本子辦事」，本子就是法律。

外國學者 Kenneth Kernaghan 和 John Langford 曾著書 [2] 列出理想公務員政治中立制度的六點要素，當中首項正是「政治與行政分立」 (dichotomy between politics and administration)。王永平的想法不謀而合，他認為香港公務員政治中立不再的其中一個證據，正是將政治與行政混為一談，令公務員在「按本子辦事」以外，還因應由上層而來的壓力，作出政治決定。

最佳例子莫過於梁天琦確認書事件。判斷梁應否獲參選資格，明顯不在法例本子裡。「公務員是不應該做這些事的，公務員應是依法辦事。你叫佢執行呢個法例，去 check 身份證號碼對不對，有否足夠提名……法例要求就是這樣，做法一向都係咁。」但這次身為公務員的選舉主任，卻有權決定是否信納參選人聲明。王永平批評，這等於迫使公務員下政治決定。

更諷刺是，政府表面上大力鼓勵公務員「依法辦事」，同時又在幕後發功，主導社會輿論，表明立場：「我們政府不能容許這班人」。兩者加起來，客觀效果就是希望公務員聽話，「依法」DQ 梁天琦。…

可以透過呈請做乜？任期都就完，法庭都會話判嚟冇實際作用會唔判
雖然兩單case個DQ過程/當中嘅權力運用唔同，但係陳浩天單選舉呈請一早搞掂，係政府贏

一嚟法院揼波鐘排足三年期
二嚟陳浩天嗰單高院係跟人大對基本法第104條釋法嚟判
基於梁游終極上訴被拒都係因為跟釋法
1. 人大對基本法第104條釋法被接受為「真確而恰當的解釋」
2. 莊豐源案確立咗法庭必須接受人大釋法嘅權力
3. 劉港榕案指明嚟自支那憲法嘅人大釋法權力係廣泛而不受限制
所以梁天琦佢哋先判定勝算唔高打嚟都晒鳩氣